---
title: <i class="fas fa-pencil-alt shake-tl"></i> &nbsp;Nous joindre
lang: fr
trans: contact
---
## Mises à jour
Pour recevoir des courriels occasionnels de Justice Climatique Montréal, [abonnez-vous ici](https://eepurl.com/cyizZD). 

Vous pouvez également obtenir des mises à jour via [notre page Facebook](https://www.facebook.com/ClimateJusticeMontreal){: rel="noopener" target="_blank"} ou sur [Instagram](https://www.instagram.com/justiceclimatiquemtl/){: rel="noopener" target="_blank"}.

## Vous joindre à nous
Vous pouvez également vous inscrire pour [participer à nos réunions bi-hebdomadaires](https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSde4u3fvQTF_PWELtxo8WVtBLSQWXlAN2n8DbsFeOBbNX9uIg/viewform){: rel="noopener" target="_blank"} ou pour aider lors de nos événements.

Pour toute question ou pour vous impliquer, vous pouvez également [nous envoyer un courriel](mailto:justiceclimatiquemtl@gmail.com){: rel="noopener" target="_blank"}.
Merci !

## Donner <span class="stanchor"><a name="donner"></a></span>
Justice Climatique Montréal compte sur vos dons pour poursuivre son travail. Pour faire un don, veuillez faire un virement Interac par courriel à [justiceclimatiquemtl@gmail.com](mailto:justiceclimatiquemtl@gmail.com) puis nous envoyer le mot de passe que vous avez choisi (par exemple, « réconciliation »).
